高登打手柒左咁多次，好心走啦

成日少少事就咬住連仔唔放，一有機會就唱衰連登，老實講連登都開左咁耐，大局已定，仲搞咁多野托咩

有幾個會員擺到明就係打手黎，仲要勁低質

乜野都入高登數
禁曬所有前高登會員囉
有班傻仔仲要同唔使訓教24小時online既打手罵戰成幾十頁

樓主又點睇連登神探

連登仔自己柒就咪賴人